====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce n ' est donc pas par idéologie que nous nous tenons éloignés de la pensée actuelle qui fait l ' apologie de la juxtaposition , du chaos .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

